元朗區議會一致通過動議，促請香港警隊義務前往武漢抗疫

敬禮

其實真係幾正面
元朗警隊快啲去

連登仝人表示支持

內容正面
大家都係中國人 一定派亞洲最優秀警隊幫同胞

呢個民政事務專員唔係紅到黑?

一定爭住去

你睇光頭警長幾受歡迎

個專員識玩

個民政事務專員

記得帶埋佢
佢唔驚㗎

支持警察
中國最好的紀律部隊

咁政治正確嘅嘢佢點反對得落

有份DQ議員既郭專員

上咗武漢
邊個夠膽反狗

反映完又點

-

po去光頭蛇個微博

DQ主任暗反

G持
我第一次撐警

雖然好濕鳩，但都支持下啦

奶共第一線
不過記住個大佬係「共」不是「黑」
相信如果共產黨癲起上嚟要每區交曱甴上去幫手
佢哋隨時候第一時間會出手

袁嘉諾呢條仆街出手dq候選人 民主人權法一定收呢條仆街皮

帶曬三萬個上去啦
三千點夠呀

上去開支那TG殺支那肺炎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

順手帶埋班藍醫護上去

自膠

強烈支持。

咁好嘅消息一定要瘋傳俾中國同胞知道，佢哋一定好鼓舞

中國14億同胞咁支持香港警隊，佢哋唔係唔上去幫手吖？

中國同胞歡迎您

比夠3萬 送埋仲好
唔好再返黎

正面

撐警
入武漢

記得叫光頭佬帶隊

G持

而d有無人放上微博

g持

X你！正呀喂😁

舉腳贊成

真係要

傳左上微博就不得了

話唔定一夜就瘋傳

第二日支共 幾十個人大、政協 打電話俾駱惠寧，即刻pass 個message 俾呀炳強、林病。

星期五晚 班green object 就已經可以抽生死簽輪住上去食海底撈

呢個民政專務專員都好搞笑

為國捐軀啦
屌晒班懦夫

哭

同d冠狀病毒講：
你咁樣搞我個肺我係唔會驚架

內容正面

黃屍區議員懸崖勒馬

AO都忍唔住d狗仔

支持

你肯定係送過頭嘅蠢人

各位同志唔使驚
亞洲最優秀的紀錄部隊嚟緊支援

唔好搞我個肺

口講吖嘛

清心水清
最多警隊出返封信回覆

支持香港警察

為国捐軀

上咗去就唔好掛住香港啦，一路好走。

民政專員低級紅

condom

起橋

愛國愛黨嘅黑狗 去啦

好正面好感動

我支持香港警察,你們可以去武漢了
難得機會可以比香港人貢獻祖國,為中華民族偉大復興盡一分力

送晒三萬忠心耿耿嘅警蓄上湖北，咗多個省一定要分散資源，唔洗集中武漢。佢哋咁撚鐘意7個捺一個，上到去一定好齊心可以幫到手捺低強悍嘅蝗人呀

咁大家要幫幫手喇

唔撚去正契弟

香港同胞願意捐出三萬警力
支援祖國應對世紀疫症

光頭警長一定要幫手帶隊

好撚正面 我講既

鄧小強同三千隻狗上武漢一個星期

我以後都唔叫佢哋做狗

op

上去齊齊食肺炎海底撈

入黎就係為左最尾張圖

帶埋元朗班鄉紳去救災，香港唔需要佢地。

啲散仔警狗想學光頭狗？

係時候精忠報國 上武漢支援

人地支那人半年內咁撐你地

你地三萬隻狗上去打個招呼 傳下口罩啦要

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

夠鐘起行啦！

呢樣真

高級黑

快啲攞棍扑濕啲病毒啦
武漢啲人俾啲肺炎洗晒腦㗎喇
暴徒嚟唔洗留手，落力啲噴椒

個專員手足黎?

其實絕對應該要啦。
如果唔可以一次過3千人上去，都應該300人輪住上。咁先可以令警隊前線個個都有抗疫經驗。

1. 可以展現出對祖國既忠誠，飲水思源，義意深遠。

2 .可以藉此吸取經驗，更有效為香港預防疫症爆發。

3. 提升警隊於國際既形象，智勇雙全，有勇有謀。

好處實在太多

支持警察，炎症執法

幾時出發？我封定$101皂金！

快啲整個l love香港警察趁武漢齊抗疫集會

咪撚信佢，dq左Heidi chu

笑左出聲

去左唔好返黎

推

thank you sir

個動議真係好愛國

其實個AO唔想認同
但係，若果比中國同胞知道，香港警察拒絕前往武漢抗疫

到時會點？所以焗住要認同

全世界最專業嘅警隊武漢人民有福了

支持警察！呢鋪我撐你呀

血濃過水 黑警咁鬼愛黨又愛國。 唔去冇汗都要去qe 做義工喇!

救wuhan

全力支持

支持警察 幫助國內同胞 👍👍👍

黨最大

呢個專員唔錯啊
好過上次頭也不回就走左件臭閪
開開下會又嘈鳩人

TG抗WARS

親共派議員冇出席？

去未

推
林鄭 黑警 冚家剷
一去無回

香港人捐錢捐咗咁多年 啲錢成日都唔知去咗邊
物力捐唔到就捐人力
一於捐忠誠勇毅嘅警察 心繫武漢！

3萬個condom

我有冇睇錯
全數通過係咪代表元朗個啲奶共鄉黑議員都投左贊成？

光頭sir, 武汉同胞歡迎您

去接待病人都得 hk果d
你館啦 唔夠人手嘛

good

推
推
推

係就快，班狗唔係好多口罩咩？帶埋去武漢啦，又話支持武漢？身體力行啦

呢單野放上微博就啱 班狗點答都死

最緊要上枱
_________________________________________________________
國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

嗱嗱臨 去多啲

係

袁專員都識玩

睇完笑下
真係會上先算啦

今次藍絲都支持，因為冇理由反對愛國情操

民政專員特登諗個理由幫手交上去

元朗區議會都可以討論一下香港農田復耕嘅問題

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

係微博講加油果班 快撚啲報名啦

俾機會你去奶屎眼啦

支持香港警察去湖北維持治安
直至疫情退散

出雙糧比佢地都得，去啦

Siu sei push

我要你班仆街

全家死

係

全
家
死
呀

哈哈哈哈哈

舉腳支持

鄉黑奶共時機

支持警察，武漢執法！

支持香港警察💙💙💙!

去啦, 忠誠勇毅, 終於可以唔局限於打市民之內發揮忠誠勇毅

冇反對票會唔會顛咗啲啲保皇狗係咪放棄咗

放上微博啦
D小粉紅見人捐得少錢都屌
如果呀強reject唔知會點呢

呢條契弟真係唔識驚

X

元朗區議員好正
希望快d 查清721 同埋唔好再重演721

安排中

成日痴塊國旗喺身，一定心繫祖國啦
有埋民意支持，仲唔上去幫同志

Push

天水連線自行成立檢疫站 若發現旅客發燒將陪同往天水圍警署求助

最新消息：

支那都係派軍人去
香港派警犬去好正常

出發前記得提佢帶錶

有無人幫手po微博
俾多啲中國人多謝下香港警察咁齊心抗疫救國

POPO反共反到出晒面 點會去

支持不過三千個太少，香港人不配擁有黑警

唔係9 up，以林奠嘅性格，佢真係做得出，只係求其搵一堆前線狗上去，都未必比你full gear添啊，做場大龍鳳，又可以拎黎笑番你班醫護，話你地貪生怕死乜乜乜

梗係要啦
之前解放軍都自發出營幫手清路障
武漢人而家畀全中国嘅人排斥緊好陰功
香港千里迢迢送暖到武漢
仲要係精英中嘅精英 中国共產黨最支持嘅香港特區警察
諗起啲咁溫馨嘅場面 成個身都暖曬
學民政專員話齋 真係好正面

愛黨愛國你哋以為喺假嘅？明天三萬克警就北上抗疫。

內容好撚正面喎。
大灣區港警X湖北公安

一齊去微博宣傳呢個好消息

喂 一定要支持啦

撚狗撚到

我就舉腳贊成既
中国有8個公安過勞而死
香港呢班忠誠勇毅唔係唔去救国啊
點對得住撐你既中国粉絲
話人罷工黑護 你地唔肯去係咪姐係黑警

支持香港警察北上支援大遊行

食住花生支持

推到其餘17區都要動議
然後要係微博支持香港警察
等大劣人好期待

其他區嘅區議會要做下野

致敬

拿拿林實行，番支那精忠報國

上去使用最低武力

不要忘記仲有1300港人滯留武漢，支持政府派遣港警到武漢抗疫及協助當地港人

出師有名架

唔講真係唔記得呢條法例

上面依家好需要人手，岩晒
pk鄧你唔親自領軍點得呀

一齊做啲正面嘢 多啲講支持 少講反對

唔去姐係逃兵

終国人民英雄

宣傳咗先，等佢騎虎難下

光頭369一定要去

個專員之前做dq

人哋under支共唔係黑警

Btw平時班公安武警成日落嚟幫你，你上去幫返人好應該啫係咪？

熱烈地歡迎我們偉大的香港警察，為國家出一分力。不能做逃兵，咪比光頭佬一網打盡，要處決架。

應該晌微博瘋傳，到時唔出現就難落台

第一次咁支持警察

比啲大陸狗睇下 等佢哋助攻下
佢哋咁愛香港警察一定想佢哋嚟幫手嘅
分分鐘冇可能嘅嘢都變成有可能

全中國最優秀既警隊要出動啦

打下飛機就得
做D實事好過啦

支持香港警察到武漢進行救援

依個係東方昇

既然警隊咁專業 咁有愛國心 支持快啲上去幫助大陸人啦

搵人擺上微博話pk鄧即將帶兵去支援，等國人開心下

快撚啲上去報效祖國，唔好得個講字

有ot

呢啲嘢唔會令我驚架

全力撐警

佢一反 代表唔支持向支那伸出援手
佢想死咪試下反對

Lm睇香港警察嘅 多謝國家支持 係得個講字

呢d真係為啖氣..何必呢

唔去就係逃兵, 必需接受處置

wow 國家需要佢地

上去射tg殺病毒

到宜家仲掛住玩膠

呀蛇我撐你!

Go

咩為啖氣
之前國內同胞咁支持我地,
而家國難當前
上去幫手有咩問題?

大灣區需要你
黨需要你
唔好猶豫 大中華子女們 炎黃子孫們
事成之後分你一層樓

你認佢係你既國咪去幫囉

袁嘉諾個回覆